陸客再成中國報復手段 南韓包機遭擋旅遊被打壓

2016年12月31日14:59
包括韓亞航空、濟州航空、真航空等3家南韓航空公司所申請的8條來往中國與南韓的不定期包機航線，至今年底前遲遲未獲中國主管部門批准。鑒於包機主要乘客為赴韓旅遊的中國游客，此次包機未獲批准也讓南韓春節前夕的旅游情勢亮起紅燈。

韓國《中央日報》引述北京旅游業界相關人士說法，指「韓國三家航空公司申請明年1-2月的8條路線不定期包機航班未獲得批準。至於明年3-4月的航班，中國民航局則表示要先等等」。包機無法獲得批準的局面將持續到何時還是個未知數。若韓國旅游經常發生狀況，中國旅行社可能會對韓國旅游商品敬而遠之。此外，一起遞交的定期航班增加班次申請也被駁回。

觀察家認為，這是中國政府繼針對南韓藝人和影視作品發布的「限韓令」後，進一步限制中國遊客訪韓，以反制韓美兩國決議於南韓部署終端高空防衛系統（THAAD，薩德）的措舉。（大陸中心／綜合報導）

中國無其他野可以制裁人啦咩

幾時先懲罰香港呀屌你老母

佢可以停止出口小米同華為，但唔知算係制裁緊邊個

自閉鎖蟈

真係唔知邊個制邊個

中國快啲限制中國人出境啦

作為一個土生土長，外國進修過o既70後 ,我都好想，睇下你地班傻西見下咩叫官材。
ok cut哂所有大陸野，睇下香港會點？ 唔撚知你地打份工定冇哂撈係到9 叫，但你老細冇飯食你以為你會有運行？ 哈！

除左必需房產，香港我早就轉移哂所有投資去內地，而且非常穩定，我都樂見下o的on9 港燦點玩死自己。

你以為你土生土長就唔係支那人?

如非假膠
呢位巴打真係fools rush in where angels fear to treat
支那人慢慢走資
誠仔又撤資
個個都走緊你仲仆埋去

我真係恭喜你呀～keep住啲投資係大陸添呀

居然敢話誠哥港燦

你就好啦咁叻仔

中國冇得經香港洗錢囉，當年貪完一大筆錢，忍辱負重咁多年得個吉，我諗起都開心

制裁埋香港啦好心

係外國進修過嘅70後都咁撚戇鳩

唔差在將你冚家都轉移上去啦
記得將所有現金轉晒人仔喎

70後去外國讀書應該有咁上下家底，離地二世祖嚟，
你睇佢咁愛國，話唔定屋企紅底添

官材？棺材先啱

巴打北京啱你

人地內政關你撚事咩

而家係邊個玩死自己

On 9 仔一名，可以

留名睇支爆輸到跳樓

作為一個父幹撚，我表示關我撚事呀。

btw棺材，唔係官材

建議你早日覺醒

中國經濟泡沫到達臨界點 恐農曆新年前夕爆破 經濟陷大衰退
0